---
extends: _layouts.answer
section: content
title: Каковы взгляды мусульманина на жизнь?
date: 2024-09-18
description: Взгляд мусульманина на жизнь формируется убеждениями, такими как надежда, страх, цель, благодарность, терпение, доверие к Богу и ответственность.
sources:
- href: https://islamicpamphlets.com/introduction-to-islam
  title: islamicpamphlets.com
translator_id: 594830
---

Взгляды мусульманина на жизнь определяются следующими убеждениями:

- Баланс надежды на Божью милость и страха перед Его наказанием
- У меня есть благородная цель
- Если случается хорошее, будь благодарен. Если случается плохое, наберитесь терпения
- Эта жизнь - испытание, и Бог видит все, что я делаю
- Положитесь на Бога - ничто не происходит иначе, как с Его разрешения
- Все, что у меня есть, - от Бога
- Искренняя надежда и забота о том, чтобы немусульмане были ведомы
- Сосредоточиться на том, что в моих силах, и стараться изо всех сил
- Я вернусь к Богу и буду нести ответственность
